今晚就要全港封路?

Be water 後 掂呀
各位手足 聽日加油